召喚所有深水埗面孔

平時有無人去開文記食車仔麵，
老實講我覺得係垃圾嚟！